自爆！自己係屋企會煮咩食？

下下出街食一黎好厭
二黎又貴又唔衛生（做過飲食業就知）
所以想開始試下自己煮
參考下咁多位平時係屋企會煮咩

熟左就算架啦

牛扒

煮緊公仔麵

俾啲要求

蕃茄親子丼

雞柳粟米

洋蔥炒牛肉
豬頸肉炒豆角
咖哩雞翼
叉燒炒強

+飯？

公仔麵就可免則免啦

杯面

巴打應該有做gym

依個就係健身餐

蛋包飯 畫埋茄汁

唔答 怕自爆

八爪魚仔+辛辣面

泰式生菜包
清酒煮蜆
豉油王/椒鹽大蝦
西檸雞
咕嚕肉
香菇扒豆苗
醉蝦 醉鮑魚

輕食
有啲心機個陣會慢煮肉類+意粉+少少沙律

Risotto
Carbonara
Egg Benedict
Beef wellington

慢煮燒豬腩肉， 出面叫一碟好貴其實成本好平， 適合喺屋企自己做

打邊爐，清水湯底

呢兩日我都整左BBQ ribs
巴打你呢個幾多度煮幾耐呀

蒸下肉餅炒碟菜咁就一餐
又快又平

整下bagel,甜品

我冇慢煮裝備 用咗兩round熱水煲水倒落真空煲慢慢浸熟佢 浸兩個鐘見到啲肉汁出嚟就攞去煎